波台開拍<<城寨英雄2>>，點選角！？

世清，宇清就100%主角。

其他點睇

你係貓仔

我係英雄

好憎樓主

典解

你個名 飾演 鑫鑫？

樓豬幾時直播

想知世清會做咩角色 笠佬

泥妖=吳家樂

世清做包租婆啦

永遠聲大大

我做龍城虎

我做楊老闆ok？

樓豬is花曼